## Текст сложного задания на тему Spring Data JPA:
Ваша команда разрабатывает приложение для управления проектами. Вам нужно реализовать функциональность связывания пользователей с проектами.

### Создайте сущность "пользователь" (User), которая будет содержать следующие поля:

* Идентификатор (id) типа Long, генерируемый автоматически при создании записи
* Имя пользователя (username) типа String
* Пароль (password) типа String
* Электронная почта (email) типа String
* Роль (role) типа String

### Создайте сущность "проект" (Project), которая будет содержать следующие поля:

* Идентификатор (id) типа Long, генерируемый автоматически при создании записи
* Название проекта (name) типа String
* Описание проекта (description) типа String
* Дата создания (createdDate) типа LocalDate

### Создайте абстрактный класс "сущность с связью" (EntityWithRelation), который будет содержать следующие поля:

* Идентификатор (id) типа Long, генерируемый автоматически при создании записи
* Идентификатор связанной сущности (relatedEntityId) типа Long

### Создайте сущность "пользователи проекта" (UsersProject), которая наследуется от класса "сущность с связью" и будет содержать следующие поля:

* Идентификатор проекта (projectId) типа Long
* Идентификатор пользователя (userId) типа Long

### Создайте интерфейс репозитория
* (UserRepository), который будет расширять JpaRepository<User, Long>.

* (ProjectRepository), который будет расширять JpaRepository<Project, Long>.

* (UsersProjectRepository), который будет расширять JpaRepository<UsersProject, Long>.

### Создайте сервисный класс (UserProjectService), который будет содержать следующие методы:

* public List getUsersByProjectId(Long projectId) - метод, возвращающий список пользователей, связанных с определенным проектом
* public List getProjectsByUserId(Long userId) - метод, возвращающий список проектов, связанных с определенным пользователем
* public void addUserToProject(Long userId, Long projectId) - метод, добавляющий пользователя к проекту
* public void removeUserFromProject(Long userId, Long projectId) - метод, удаляющий пользователя из проекта


### Создайте контроллер (UserProjectController), который будет содержать следующие методы:

* public ResponseEntity<List> getUsersByProjectId(Long projectId) - метод, обрабатывающий GET-запрос для получения списка пользователей, связанных с определенным проектом
* public ResponseEntity<List> getProjectsByUserId(Long userId) - метод, обрабатывающий GET-запрос для получения списка проектов, связанных с определенным пользователем
* public ResponseEntity addUserToProject(Long userId, Long projectId) - метод, обрабатывающий POST-запрос для добавления пользователя к проекту
* public ResponseEntity removeUserFromProject(Long userId, Long projectId) - метод, обрабатывающий POST-запрос для удаления пользователя из проекта
